好心d港女咪咁垃圾，自己港女咁多藉口（咩人就識分乜嘢人嘅垃圾定論）

我係Facebook 十萬個激嬲女朋友同各大討論區見到港女行為，先出來屌港女！

成日話咩少數例子，少數例子唔可以屌㗎？咁大陸人喺地下屙屎都係少數例子啦咁你又屌？就係單單係嗰啲少數例子都要屌，好心香港男人就唔好咁撚垃圾啦，屌你老味做人有啲骨氣好唔好啊，明明你都冇做錯

仲有你哋啲垃圾港女唔好再用埋乜啲：咩人就識分乜嘢人嘅垃圾定論

我重申香港男人咁溫柔，點解香港女人咁自我中心？

咩人就識分乜嘢人嘅垃圾定論
證明你地啲港女冇腦

我女朋友係日本人，所以我係日本人？點講都唔通啦係咪

我女朋友係日本人，所以唔好再屈我咩比港女傷害 ，香港女人多垃圾就多垃圾啦咁Q多藉口，又唔檢討下自己有問題，香港女仔恐怖到我身為一個係外國嘅人，我都睇唔過眼

#1 : 成日話咩少數例子，少數例子唔可以屌㗎？咁大陸人喺地下屙屎都係少數例子啦咁你又屌？就係單單係嗰啲少數例子都要屌

#2 : 香港女人多垃圾就多垃圾啦咁Q多藉口

咁到底係多定少?

你地香港女人眼中少數例子
我眼中多垃圾

你講野冇乜邏輯...
男人溫柔 其實同 女人自唔自我中心 係冇既定關係

香港男人咁撚垃圾 配翻啲死港女咪啱囉
條女自己揀既有冇好怨？

你點證明香港男仔溫柔？

洗唔洗我教你中文？識唔識搵共通點
男人溫柔背後既用意係尊重女朋友
女人自我中心背後既用意係只顧自己，唔尊重男朋友

＃6唔見咗
係以下邊隻連衛兵呢？
A.豆豆寇
B.番工ching
C. S.Harrison
D.以上皆非

因為佢用緊你地啲邏輯

即係就咁 就算條女真係自我中心

如果男人覺得唔ok 大可以飛撚左條女
又要埋怨又要繼續留住條女 為乜? 怪得邊個?
咪由撚得D 自我中心既港女變剩女 冇人要

如果男人覺得自我中心係ok 既 咁咪得囉

其實某程度人係犯賤， 港男温柔港女咪惡囉，唔會珍惜，南韓日本男人大男人啦 佢地自己地方d 女人咪弱勢d｡
人係唔會treasure 對方嘅好而變好，只會打蛇隨棍上

講得好岩
但係香港好多廢柴
循例要屌下，警惕下啲廢柴
因為依度係lihkg,有啲嘢現實唔會講
唔好做連衛兵，唔岩聽大可上be／

應該怪香港男仔太廢 定係 怪香港女仔太閪?

係
你要學英國佬玩紳士
但係對像唔係白人
唔知分寸
再講多次，港男唔係溫柔係懦弱，因為佢地唔識保障自己嘅利益／尊嚴

why not both

啱

我諗咗十五秒先明「乜嘢人識分乜嘢人」點解

「識返」呀，好意思教人中文

我代入佢地諗野方式

唔敢發女朋友皮氣

係細膽

講唔過人又開post，唉

有港女收兵玩男人，但亦有港男打女人玩女人，babyxxxxdom大把聲討香港賤男post。根本男女中都有衰人，你抬高一個性別再打擊另一個性別係極唔合理。其實中過伏受過人療傷再帶眼識人，堅持自我已經好夠，而唔係好似你咁繼續開post玩分化,繼續沉醉喺過去嘅傷痛入面。仲有我冇興趣知你或者屈你個初戀嘅國籍，但你之前嘅post同你之後嘅行為係反映你的確曾經受前度傷害先至變得咁仇女。當然如果你真係五毛，我諗我更加做唔到乜嘢。

想知我同佢講咗乜嘅請追返佢之前嘅兩、三個post,我都係時候俾D時間佢反思吓，唔再應佢，畢竟喺任何嘅溝通，chur人係萬萬不能，係要對方突然個腦一click先至會有改變。

我最主要覆過佢嘅post如下，都係比較後:

你唔好再屈我情傷，你係咪有精神病 ，我講左幾多次因為網上d例子，所以我覺得港女好恐怖